\documentclass[11pt,fleqn]{article}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish,english]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{sidecap}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{amssymb,mathtools}
\usepackage[margin=1.5in]{geometry}
\usepackage{abstract}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor,colortbl}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\section*{RESUMÉ}

\raggedleft
Alexander Poole \\
Björnkärrsgatan 5a \\
584 36 Linköping, Sverige \\
+46 20 482 59 57, alex.o.poole@gmail.com \\
\raggedright

% ----------------------------------------------------

\subsection*{PROFILE}
Jag är en social student som ska börja på en master inom signal och bildbehandling till hösten då jag läst klart min kandidat. Jag letar ett sommarjobb med inriktning mot programmering, problemlösning och felsökning. Inom områden där teknisk kompetens i matematik och elektronik behövs. Jag har även goda kunskaper inom det mesta som har med tryck att göra.% ----------------------------------------------------

\subsection*{EXPERIENCE}
\paragraph*{Elektronik montör} \textit{Diatron, Linköping 2012/06-2012/08} ~\\
Sommarjobb där jag byggde samman och kalibrera industri skrivare. Även grundläggande lödning försekom.
% ----------------------------------------------------

\paragraph*{Elektronik montör} \textit{Licera, Linköping 2012/11-2013/01} \\
Extrajobb där jag byggde samman och kalibrerade gsm datorer för bettalning hos taxibilar.
% ----------------------------------------------------

\paragraph*{Entrevärd} \textit{Kårrservice, Linköping 2014/10- tillsvidare} \\
Jobbar tillsammans med ordningsvakter på flera av linköpoings studentklubbar. Man lär dig bemöta och hantera en stor del olika människor.
% ----------------------------------------------------


\subsection*{EDUCATION}
\paragraph*{Civilingenjör: Tekniskfysik och elektroteknik} \textit{Linköping university, Linköping 2011/08 - tills vidare}
Kommer att ha läst klar min kandidat tills sommaren och påbörjar då min master med inriktning mot signal och bildbehandling. Kandidaten ger en bred teoretisk grund inom matematik fysik och elektronik, medans mastern syftar att fördjupa min kunskap inom signal teori, bildbehandling och då även programmering. 
% ----------------------------------------------------

\subsection*{Kunskaper}
\paragraph*{Programmering} \textit{Licera, Linköping 2012/11-2013/01} \\
Extrajobb där jag byggde samman och kalibrerade gsm datorer för bettalning hos taxibilar.


\end{document}
